[CAT5E線] 有2條芯拎咗做電話線, 行唔行到200M?

自己本身用咁HKBN. 合約就嚟到期.
屋企條線係CAT5E 線. 但係有2芯拎咗嚟做電話線.
想問下, 而家我最高可以行到幾多M? 因為想上200M 或 500M
THXTHX

你本身有拉到既話就換左佢啦 手拉手咁換好快 (無塞死到既話)

好多傢俬塞住晒D 位. 搬開D嘢要好大陣仗.
如行到200M 就繼續唔理佢住.

2芯最盡好似行得100m

睇下有光纖先

兩芯係可以行工100 , 不過唔係就咁插就用得

係用咗2條芯。唔係剩返2條芯喎

cat5e是有8芯的，藍橙青棕

行多過100m都要8條芯

點解唔換6
一大梱100都唔使